<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<reviews>
    <review>
        <name>Ирина</name>
        <text>Сервис на высшем уровне! Очень понравился подход компании к клиенту – все четко, оперативно и без лишних сложностей. Оформление заказа прошло быстро, менеджер помог разобраться с деталями, а доставка приятно удивила своей скоростью. Обязательно обращусь снова!</text>
        <rating>5</rating>
    </review>
    <review>
        <name>Артем</name>
        <text>В целом, сервис хороший, но хотелось бы чуть больше ассортимента. Доставка быстрая, сотрудники вежливые, но один раз был небольшой сбой с оформлением заказа – пришлось перезванивать. Надеюсь, что в будущем таких ситуаций не будет.</text>
        <rating>3</rating>
    </review>
    <review>
        <name>Мария</name>
        <text>Покупаю в этом магазине не первый раз. Всегда радуют качественные товары и отличный сервис. Менеджеры подробно отвечают на вопросы, доставка осуществляется вовремя. Также приятно удивляет удобный сайт, где легко найти нужные товары!</text>
        <rating>5</rating>
    </review>
    <review>
        <name>Сергей</name>
        <text>Неплохо, но есть куда расти. Качество товаров хорошее, но цены не всегда самые выгодные. Иногда встречаются конкуренты с более низкими предложениями. Однако сервис достойный – консультанты помогли выбрать нужный товар, что очень порадовало.</text>
        <rating>4</rating>
    </review>
    <review>
        <name>Екатерина</name>
        <text>Прекрасный магазин! Оперативная доставка, качественные товары и внимательные сотрудники. Получила подробную консультацию по продукции, и благодаря этому сделала правильный выбор. Очень довольна покупкой!</text>
        <rating>5</rating>
    </review>
    <review>
        <name>Олег</name>
        <text>Удобный сайт, но хотелось бы больше фильтров при поиске товаров. Заказ оформил легко, но при доставке возникла задержка. В остальном, все отлично – менеджер позвонил заранее, уточнил детали. Если исправят проблему с задержками, буду заказывать чаще.</text>
        <rating>4</rating>
    </review>
    <review>
        <name>Анна</name>
        <text>Очень довольна покупкой! Все соответствует описанию, доставка прошла без проблем, а цены приятно удивляют. Большой плюс – программа лояльности, которая позволяет экономить на следующих заказах!</text>
        <rating>5</rating>
    </review>
    <review>
        <name>Владимир</name>
        <text>Не самое лучшее впечатление. Долго ждал ответа от службы поддержки, хотя доставка пришла вовремя. Товар качественный, но есть моменты, над которыми компании стоит поработать. Возможно, попробую заказать еще раз.</text>
        <rating>3</rating>
    </review>
    <review>
        <name>Екатерина</name>
        <text>Прекрасный магазин! Оперативная доставка, качественные товары и внимательные сотрудники. Получила подробную консультацию по продукции, и благодаря этому сделала правильный выбор. Очень довольна покупкой!</text>
        <rating>5</rating>
    </review>
    <review>
        <name>Олег</name>
        <text>Удобный сайт, но хотелось бы больше фильтров при поиске товаров. Заказ оформил легко, но при доставке возникла задержка. В остальном, все отлично – менеджер позвонил заранее, уточнил детали. Если исправят проблему с задержками, буду заказывать чаще.</text>
        <rating>4</rating>
    </review>
    <review>
        <name>Анна</name>
        <text>Очень довольна покупкой! Все соответствует описанию, доставка прошла без проблем, а цены приятно удивляют. Большой плюс – программа лояльности, которая позволяет экономить на следующих заказах!</text>
        <rating>5</rating>
    </review>
    <review>
        <name>Владимир</name>
        <text>Не самое лучшее впечатление. Долго ждал ответа от службы поддержки, хотя доставка пришла вовремя. Товар качественный, но есть моменты, над которыми компании стоит поработать. Возможно, попробую заказать еще раз.</text>
        <rating>3</rating>
    </review>
</reviews>
